［必須討論］北角警署大型蚊帳丶抗爭方式處理事宜

1. 真巴打千萬唔可以燒。放一大幅易燃物品在前門擺明是個局。如果燒左，整個運動就會土崩瓦解，被共狗大做文章⋯⋯對不起過去兩個月犠牲的人。

2. 注意所有企圖燒蚊帳的人和鬼，你們一定要提防並阻止，是一定要。

3. 請記者朋友派人注意著一定要把起火原因和過程拍攝起來。因為狗槍有極多火花，很容易是會因爲火花而起火。如果係咁，一天都光曬。

4. 北角黑夜將會是死亡遊戲。背景將會是全黑，狗方會賴示威者破壞引致短路而引發街燈失靈。

5. 大陸民團將有數百人，在已經人馬疲乏丶損兵折將底下，我方不會有任何勝算。即使 All in, 而僥倖獲勝，三年內武勇力量將會消耗殆盡，絕不應該因一時意氣去肆以妄為，一切要以大局為重。何況大陸民團一波接一波，請問我們可以打贏到何時？

6. 如果逞強同大陸民團死過，武勇派被打死之後，速龍就會進行圍捕，將巴打們一網打盡。而民團只會在狗方放水下只會有極少數收了安家費的人被捕。而星期一紅媒將會鋪天蓋地大肆抺黑我們。我們只會賠了夫人又折兵，整場運動以後只會一蹶不振。

7. 淋病一方已經開始利用衝擊影響經濟來轉移焦點，試圖把多月來的不穩定因素嫁禍給示威者，從而扭轉民意，為挽救保皇黨區選。

8. 8月5日後的死決日是 10月1日，大家在這個半月的最重要目標是把狗方暴行宣傳得深入民心，保持反狗反淋病的聲勢。

9. 結語：兵貴神速，勝於奇。如果已經知道有天羅地網等待大家跌入陷阱，到底是要衝，還是避一避風頭火勢，和理非完就飛飛，身為一個食雞高級玩家，巴打們一定知道答案。

利申：我不是要做大台，只是不能夠白白看著巴打們平白送死⋯⋯

心底說話，幫手推。

Push push push

Push

Push Push

推

唔使燒，掟幾隻雞蛋等佢發臭就夠
等佢換極都唔得閒

糖水 或 雞蛋 都得

小心警方換劉業成處理群眾運可能會以前用開的策略。
請隨機應變.

小心警方換劉業成處理群眾運可能會改變以前用開的策略。
請隨機應變.

雞蛋+顏色水啦

小弟真心唔明白，點解發夢唔可以做火屬性法師，不嬲紅媒都大做文章開。如果係驚失民意，罷工果時都一早失咗架啦。

唔好覺得民意不會逆轉，目前運動已經失焦，武勇三千丶和理非三十萬，我們已經不是絕大多數。不要再以二百萬人做行量單位。

討論

準備定滅火筒隨時滅火，對家放火實入我地數

同意

大網分明係局,或者甚至想自編自演.琴晚黃大仙個水馬閘都係,平時果啲閘無咁大同鬆.

遇襲的話通知消防,警方賴北角上次有路障同唔安全就唔嚟,而加擺明放軟手腳.

又是誘敵之計

淋屎尿

巴打你都幾有心喎， 每一個post都係中計中計中計，陷阱陷阱陷阱

因為大家需要一些另類的聲音 brain storm ，
從而做出正確的決定。

我最多只是 Loyal Opposition,
如果是狗，唔會話俾你聲有伏，
不知幾想你踩屋落去。